連登有幾多人識圍頭話

捍衛廣東話反匪語同時，真正香港本土言語圍頭話同客家話點解好似冇人提過同關注過？

好能蟹

艾5繞

婆你阿磨

成日都聽到人咁講我

餅你暈後
殺你那家老係

婆婆成日同我講: 斤日氣那事料呀？

過黎hack飯攞

今去邊度玩呀？

客家同廣東話好似

今日去哪處溜呀？

有咩地方可以學？

跟我學
我都驚少講會生疏

你係損頭呀?

岸校爆喔

Sit拖范

妖延矛？

閪嘴

我 我同個friend成日講客家話
唔係親戚

客家話同圍頭話一樣？

阿婆吉澳人

我識聽唔識講 啲口音難學過普通話

我睇王浩信嗰套tvb學識咗fung gi lup

我啊爺係深圳人所以會講圍頭話
我識聽但真係好少會講